鬼佬鐘意黎香港，因為港男又矮又廢

鬼佬去到邊都高你一個頭
佢地係車廂內食煙都冇人理，冇人敢出手打柒佢地

樓主個名

總之就要做到香港人為內互相對立
傻嘅都知搵班撚樣想點玩

鬼佬黎唔黎都好
港男都係廢

港男真係冇洋腸咁好玩

Pr 拉

唔怪得d藍絲咁鍾意番大陸玩

又唔識講煲東瓜

鬼佬就算唔高個身都好橫好厚
唔似亞洲人奀挑鬼命A字膊

拉